（認真）應該每個工作天都幫幫大家早收工

發夢夢到，特別係稅局，幫佢哋爭取至少半日假， 又可以幫大家減輕稅務負擔
相信民意都會企埋我哋呢邊～

自推

推

咪打飛機
大家都要返工返學，一定愈來愈少人

又捉到一隻狗

人唔洗 好多嘅，最重要集中！

捉你老母
你睇下2014咩結果就知

推推